垃圾桶個煙灰缸燒紙巾起火，邊個錯？

煙鏟錯
掉紙巾落煙灰缸條友錯

已經用杯汽水啲冰淋鳩熄左佢，臭到仆街

唔食煙咪冇火囉

死煙剷